十點清唔到場就自己出村清？

即係點？十點要無人係街？宵禁唔該早啲出聲。